【養和即時，需要 FC】塞滿 White Trash 同 ABC

收到：
//養和檢疫處塞爆回流留學生、個個未有口罩。護士唔敢搭電梯，改行樓梯。如非必要，切勿出門。//
有無住附近嘅手足補圖 Fact Check? 感謝。
#光復香港 時代抗疫